有冇人係有工返既隱蔽青年？

如果唔洗返工 生活同隱蔽青年一樣

屌 返工攰到仆街
放工食完飯就訓 訓醒又返工
星期六日訓到下晝

正常生活就應該係咁

Agger
之前wfh係屋企做隱青好開心

WFH 個排真係勁毒, 但係真係好撚開心